{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080425",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성、 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼척집"
    },
    "text": "釜山沙下区槐亭路2921階に位置する三陟店は、韓国料理の居酒屋で、様々な味を提供しています。 9種類のチヂミの盛り合わせ、ハタハタ焼き、ハタハタチゲなど、様々な種類のメニューが楽しめます。 さらに統営かきチヂミ、海鮮チヂミ、肉チヂミ、南海タコのゆで肉、白つぶ貝の刺身など様々な特別メニューも用意されています。 価格は9000ウォンから38000ウォンまで様々な範囲が設定されており、どのメニューを選んでもおいしい料理が楽しめます。 三陟の家は釜山沙下区槐亭路292番地1階に位置しており、アクセスも容易です。 すべての食材料は新鮮に用意されており、店舗はすっきりとした居心地の良い雰囲気でお客様を迎えています。 多くの人が三陟の家を訪れ、おいしい韓国料理を経験しています。 ここで様々な味と趣を楽しみたいなら、ぜひお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "三陟店はどこに位置していますか？",
            "answer": "三陟店は釜山沙下区槐亭路2921階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三陟店ではどんな料理が楽しめますか？",
            "answer": "三陟店では9種類のチヂミの盛り合わせやハタハタ焼き、ハタハタチゲなど、様々な種類の料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "三陟店の特別メニューには何がありますか？",
            "answer": "三陟店の特別メニューには統営かきチヂミ、海鮮チヂミ、肉チヂミ、南海タコのゆで肉、白つぶ貝の刺身などがあります。"
        },
        {
            "question": "三陟店の価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "三陟店の価格帯は9000ウォンから38000ウォンまで様々な範囲が設定されています。"
        },
        {
            "question": "三陟店のアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、三陟店のアクセスは便利です。釜山沙下区槐亭路292番地1階に位置しており、アクセスも容易です。"
        },
        {
            "question": "三陟の家はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "三陟の家はすっきりとした居心地の良い雰囲気でお客様を迎えています。"
        },
        {
            "question": "三陟の家の食材はどのように用意されていますか？",
            "answer": "三陟の家の食材はすべて新鮮に用意されています。"
        },
        {
            "question": "三陟の家を訪れた人々の評判はどうですか？",
            "answer": "多くの人が三陟の家を訪れ、おいしい韓国料理を経験しています。"
        },
        {
            "question": "三陟の家で何を楽しめますか？",
            "answer": "三陟の家では様々な味と趣を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "三陟の家への訪問をおすすめしますか？",
            "answer": "はい、様々な味を楽しみたいなら、ぜひ三陟の家を訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 401
    }
}